［連登公投］一句講哂，今日機場定點？

唔該大家係呢啲危急關頭一定要團結！定好一個地方

屌你 一直都講機埸
你問乜撚呀

屌啲人又話去圍狗鐵
要出個post正示聽

機場，不被捕不送頭大原則
唔入機場嘅：18區等夠人拆撚哂佢老母黨鐵閘
係咁多，歡迎指正/補充